灣仔有速龍,大家小心,兩邊互夾

灣仔有速龍,大家小心,兩邊互夾

推

大家而家打唔打算轉場？
留係銅或灣仔無咩做架啦喎

問題係走唔到

10.1 一定要守住灣仔呢個軟肋，唔好俾班狗好似今日截龍孤立哂兩班人

銅鑼灣時代廣場走到